恭喜香港人又放低一個示威包袱

之前連掟雞蛋都覺得暴力覺得衝擊
而家掟多幾吓連呢個包袱都放低埋
香港人會愈來愈進步

希望係
出面仲有幾個x Japan post

只要佢地唔傷人，佢地做嘅野都係為香港做，和理非在此都冇咩好講，只默默支持

魚革果陣 香港人已經進化左啦

家陣基本上是退化, 仲未追番上 魚革既水平

逐步逐步嚟

朱仔成你咁撐警隊，依家警民關係破裂到咁，有咩感覺

無計
所以我只好暫時唔出聲, 等件事過左再算

畢竟香港人都係金魚記憶, 時間一耐就無人記得
以前雨革 果陣D人都好憎警察, 但雨革完左之後,再過一段時間, 就回復正常, 無左件事咁

咪玩
真係唔覺警民關係有好過